覺唔覺歐國聯好撚on9

而家買非洲球員有著數

一星期踢兩場波都叫救命
足波撚有無咁weak

利物浦行得太前

咪係我日日返工都未出聲

BLM